觀察所得 林鄭今次策略真係成功左

佢玩緊67暴動2.0劇本
佢刻意營造暴動既景象，等暴動亂象同攬炒恐懼籠罩全部香港市民。

明明今次同67暴動有本質既分別，就係林鄭根本無民意支持佢咁樣，但效果明顯係有。點解？

因為絕大部分香港人同大部分既和理非真係未有攬炒既覺悟。口講攬炒，但當攬炒既景象黎到面前，部分商舖被爆，大部分商舖、商場提早關門，主要交通幾乎袒喚，好多人都感到恐懼。林鄭似乎想同大家講下咩叫攬炒，甚至暗示行動會進一步升級，香港市民唔係傻，知道用多一兩次緊急法，香港大機會會玩完，好多人對街頭勇武抗爭卻步了，行動上同心理上都唔再支援街頭勇武，想選擇其他抗爭方式。

第二點，休息後產生既疲累感。人如果長時間處於精神繃緊或者戒備狀態，一旦放鬆，疲累感便接連而及，開始對抗爭活動產生心理上既抗拒。今次運動香港人大大話話都參與左成４個幾月，好多精神狀態其實一直都處於緊張狀態，今次休息將佢地既身心上既疲累感都誘發晒出黎，好多人都覺得好攰，所以願意出黎既人越黎越少。

林鄭雖然透過其他手段，想更進一步令香港市民同勇武割蓆，但唔成功，不過呢個唔係佢主要目的，佢最重要目的已經達到左。只要港共盡量控制住場面，唔出大意外，街頭抗爭應該會趨向零星化。

我地唯一值得慶幸既係民意未逆轉，當然我相信短期內都唔會逆轉，但大部分人都係感到疲累同對攬炒既恐懼。今後到底何去何從，點樣長期抗爭，好值得大家深思。

本來想係星期五出文，但考慮到呢幾日既活動，為免影響軍心，決定係今日出。

推

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

有乜咁複雜
驚俾人拉者
完

拉

和理非一定支持五大訴求，唔支持五大都支持獨立調查，但暴力只會令和理非唔敢抗爭，that is

on9 , 依啲咁既垃圾分析 死撚埋一邊啦

垃圾廢文一篇

成日迴避事實 無用架

其實應該攪一次大形和理非遊行，配合美國人權民主法案。

抗爭永遠和理非為主，勇武為副先有效。

同意
但問題係點樣吹到足夠人數

失敗論
拉

垃圾 因為文宣炒撚曬車

要人一定係民陣

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

成功的 就唔會有開花啦
樓主 你可以講吓點樣折林鄭的策略先？

民陣攪可以過百萬。

問題黑警唔批不反對通知書，冇得攪。

呢樣要搵外國勢力出聲屌，或者先有解決方法。

唔驚攬炒，驚黑警

批撚咗，俾你行一個鍾之後放TG， 跟住成班散水，其他人唔敢出嚟。

14日遮見

遮打見

大家係咪忘記咗一樣嘢！

重點係你班連登仔諗住贏呀
贏唔到先攬炒就太遲
係要直線衝去攬炒
佢煞停你先有得贏

所以勇武要忍手。黑警扮勇武就要篤灰或制止。

係好反智，不過冇辦法。

推，法案聽日過，就突然係咁升級

your mom is died.

之前直播睇黑警又幾黑，而家師奶直播裝修兄弟有幾破壞

中哂計，而送頭往往唔係裝修兄弟，喬裝popo又勁多

傷心死人！裝修兄弟要諗諗。

特別係初中嘅，佢哋會跟裝修，未必夠膽去前缐。

要睇住佢哋！

同我睇法相近

失敗L

當務之急係要令香港人真覺醒
香港人反抗 唔係口號
再唔起革命 一定輸梗

拉
block

活動無人出都叫暴動？

不割啊 抗咩拒

和理非繼續係街頭遊行有咩用
大把其他野可以做

死啦，好驚呀

廢up

垃圾

叫民陣整糾察？全世界要有共識，嗰日禁止勇武，做一日良民，行完即走。

依家多數人都寄望人權法
因為仲有呢個希望先唔想攬炒住
但如果國際戰線同人權法收皮
我諗到時會多好多人有覺悟攬炒

至於民意,轉去支持政府就一定唔會
但依家已有傾向各大五十大板
黎緊民調我唔驚政府黑警支持度提升
我擔心我地反對率高咗幾多

Pull

召喚和解撚

講啲我老母都知嘅嘢
唔好好似看透世事識分析

講真，呢啲嘢邊有共識。上次音響單嘢都可以俾人發大攪。

諗吓就得，現實上好難攪。

恐懼唔同意，疲累同意

唔覺

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

其實得一招 休息撚完勝

聽晚冇十萬人集會真係含撚

咪撚都假，總之今次運動一輸，全香港人都要準備入勞改營，無心又好，有心都好，老共唔會俾香港人好過

mon po popo,
你慳返啖氣諗後路啦

所以民陣要強調個日係和理非
無辦法
要有一百萬人出就一定要係和理非
對我哋同狗都有利
狗可以休息一日
我哋可以爭取國際關注
勇武都可以休息下
當係俾機會大家重整返

又吹風扮分析
屌你老母

林鄭完全失敗

想問你係點觀察既？
因為我唔覺得佢成功左

驚比狗拉者

廢文

一出呢d文又俾人話分化

我都想，但好難。

黑警扮手足，踢爆篤灰，成功就好。萬一有手足唔生性，當日跟住黑警做嘢，篤灰制止就連手足都出事。

到時就真係大大鑊。要知民陣好難洗底，做錯一件事，大家從新開始不信任，就成個革命玩撚完。

有冇人 TWITTER 講宜家根本唔批和平集會
就算批都會可以隨時終止

大佬 小心標題吖 好撚影響軍心ga 內容係唔錯 但係唯一缺點就係標題 影響軍心 完

盼你能努力改進

對唔住 真係攰咗
係心攰
有時聽到壞消息 未必有正面鼓勵嘅作用
反而會令個人變得更攰

所以團結就係力量

垃圾分析

暴佢老母啦
我唔撚割
勢必抗爭到底

年輕人，休息一下。香港係唔會欖炒的，除了年輕人外沒有人會咁諗。珍惜現在還有少量的自由。比機會香港休息一下。

阿叔乜又係你呀 作為中女我好支持攬炒喎

二十幾歲的中女？

柒婆劇本係想靠拖搞到運動結束 不過今次唔同14年
而家成個金融體系已經冇左1/7 錢 (仲要未蒙面前已經係) 繼續日日拎晒錢走 宣揚香港好危險 唔好俾機會支那公司黎香港上市 就同佢攬炒鬥長命

樓主 講得好精準合理非點諗

其實777已經打曬開口牌，就係想我地割
只要我地堅持唔割咪得

核彈都唔割唔係口號

818嗰日其實做到，亦到係嗰日開始我就信前線係有自制力。我818嗰日出完去，然後直播睇返現場，現場自制到連黑警都死死地氣走返翻去。

但宜家呢班同嗰陣係咪同一班我就唔知啦，希望係。

所以糾察可以有
但係要事先聲明
真係要麻煩民陣做一日大台

記住呢幾個月黎為香港犧牲既義士，唔可以放棄

冇point就話人垃圾，好鬼
阿sir今日收左幾多ＯＴ錢？

不分化!不割蓆!

講真依家幾個扮示威者用唔駛一分鐘掉氣油彈即走，你根本冇可能防止。

事實是這樣，再暴力下去只會讓人討厭。

鬼唔知咩, 但你依步都做唔到, 又比人拉有q 用
日日都可以勇, 但要有理由 (eg 721) , 全球即刻好大noise同回響

做人無公關, 屎都無得食